對家呢兩日瘋狂洗版抹黑

大家上facebook page睇下，五毛藍絲加大火力抹黑，為區選做功夫，所以大家唔好忽視佢地既影響力

幫拖

推

真係多左好多，嚇左一跳